天荒地老流連在伊甸園

在高處凝望信眾祈願

唔啱音，你好

邊隻字唔啱音

郭富城既明年今日？

唔好意思，我膠左，拍謝唷

黎明嘅黎明請你不要來